{
    "Rewrite the question and provide an answer based on the following context:": "您是一名客服代理，請根據上下文後重寫問題並使用台灣用語以繁體中文提供答案，禁止反問：",
    "Answered by AI": "(由 :model 回答)",
    "Please respond to game questions based on the following database.": "您是一名客服代理。請根據以下的數據庫使用台灣用語以繁體中文回應遊戲問題，禁止回答跟數據庫不相關或暴力、色情或與政治等敏感性問題：",
    "Please provide an answer to the following question:": "請回答以下問題：",
    "Question": "問題",
    "Questions": "問題",
    "User": "用戶",
    "Users": "用戶",
    "Support": "客服紀錄",
    "Supports": "客服紀錄",
    "Team": "團隊",
    "Teams": "團隊",
    "Team Setting": "團隊設定",
    "Team Settings": "團隊設定",
    "Register team": "註冊團隊",
    "Team profile": "團隊資訊",
    "Team id": "團隊編號",
    "Key": "鍵",
    "Description": "描述",
    "Value": "值",
    "Name": "名稱",
    "Email": "電子郵件",
    "Email verified at": "電子郵件驗證於",
    "Password": "密碼",
    "Two factor secret": "雙因子驗證密鑰",
    "Two factor recovery codes": "雙因子驗證恢復碼",
    "Two factor confirmed at": "雙因子驗證確認於",
    "Current team id": "當前團隊編號",
    "Profile photo path": "個人照片路徑"
}